{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012702",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하벳 풀빌라&리조트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時でチェックアウトは午前12時です。 チェックインやチェックアウト時間のご案内は、予約のお知らせに関して客室別の宿泊人数の確認が必要なので、待機予約で行われます。 予約申し込み後にはホテルに電話を必ずお願いします。 追加情報では、基準人数以外の人数を追加する場合は追加料金が発生し、最大人数を超える場合は入室できません。 大人1人追加時33,000ウォンの費用が、寝具追加時には20,000ウォンの費用が追加されます。 朝食はアメリカン·ブラックファースト(朝食ビュッフェ)で、リゾート内の1階のレストランでご利用いただけます。 利用時間は午前8時30分から午前10時までで、大人は22,000ウォン、小人は17,000ウォンの料金が適用されます。 事前予約の場合、10%割引が可能ですが、当日朝食の予約は不可能であり、朝食人数が4人以下の場合は営業しておりません。 入室および利用に関する案内事項は追加提供されませんでした。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時でチェックアウトは午前12時です。"
        },
        {
            "question": "予約申し込み後には何をしなければなりませんか？",
            "answer": "予約申し込み後にはホテルに電話を必ずお願いします。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合はどんな場合ですか？",
            "answer": "基準人数以外の人数を追加する場合や最大人数を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "大人1人追加する場合の費用はいくらですか？",
            "answer": "大人1人追加する場合は33,000ウォンの費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "寝具を追加する場合の費用はいくらですか？",
            "answer": "寝具追加時には20,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのような種類がありますか？",
            "answer": "朝食はアメリカン·ブラックファースト(朝食ビュッフェ)です。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の利用時間は午前8時30分から午前10時までです。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はどれくらいですか？",
            "answer": "大人は22,000ウォン、小人は17,000ウォンの料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "事前予約の場合、朝食には割引がありますか？",
            "answer": "事前予約の場合、10%割引が可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食の予約は当日も可能ですか？",
            "answer": "当日朝食の予約は不可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食人数が4人以下の場合、朝食は利用できますか？",
            "answer": "朝食人数が4人以下の場合は営業しておりません。"
        },
        {
            "question": "入室および利用に関する案内事項はありますか？",
            "answer": "追加提供されませんでした。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 406
    }
}